  <legalnotice id="legalnotice">
	<para>
	  Permissão é concedida para copiar, distribuir e/ou modificar este documento
sob os termos da GNU Free Documentation License (GFDL), Versão 1.1 ou
qualquer versão mais recente publicada pela Free Software Foundation sem
seções invariantes e sem textos de capa ou contracapa.  Você pode encontrar
uma cópia da GFDL nesse <ulink type="help" url="ghelp:fdl">link</ulink> ou
no arquivo COPYING-DOCS distribuído com este manual.
         </para>
         <para> Este manual é parte da coleção de manuais do GNOME distribuídos sob a GFDL.
Se você quiser distribuir este manual separadamente da coleção, você pode
fazê-lo juntando uma cópia da licença ao manual, como descrito na seção 6 da
licença.
	</para>

	<para>
	  Muitos nomes usados pelas companhias para distinguir os seus produtos e
serviços são reivindicados como marca registrada. Onde esses nomes
aparecerem em qualquer documento do GNOME e os membros do Projeto de
Documentação do GNOME estiverem cientes dessas marcas registradas, eles
estarão em letras maiúsculas ou com as letras iniciais em maiúsculas.
	</para>

	<para>
	  O DOCUMENTO E VERSÕES MODIFICADAS DO DOCUMENTO SÃO FORNECIDOS NOS TERMOS DA
LICENÇA DE DOCUMENTAÇÃO LIVRE GNU ("GNU FREE DOCUMENTATION LICENSE") COM
ENTENDIMENTOS POSTERIORES QUE: <orderedlist>
		<listitem>
		  <para>O DOCUMENTO É FORNECIDO "COMO ESTÁ", SEM GARANTIA DE QUALQUER TIPO, EXPRESSA
OU IMPLÍCITA, INCLUINDO, SEM LIMITAÇÃO, AS GARANTIAS DE QUE O DOCUMENTO OU
VERSÃO MODIFICADA DO MESMO ESTÁ LIVRE DE DEFEITOS, É COMERCIÁVEL, PRÓPRIO
PARA UM FIM ESPECÍFICO OU NÃO INFRATOR. TODO RISCO QUANTO À QUALIDADE,
PRECISÃO E DESEMPENHO DO DOCUMENTO OU VERSÃO MODIFICADA É SEU. SE ALGUM
DOCUMENTO OU VERSÃO MODIFICADA MOSTRAR-SE COM DEFEITOS EM QUALQUER CASO,
VOCÊ (NÃO O ESCRITOR INICIAL, AUTOR OU QUALQUER CONTRIBUINTE) ASSUME O CUSTO
DE QUALQUER MANUTENÇÃO NECESSÁRIA, REPAROS OU CORREÇÕES. ESTE AVISO DE
GARANTIA CONSTITUI PARTE ESSENCIAL DA LICENÇA. NENHUM USO DE QUALQUER
DOCUMENTO OU VERSÃO MODIFICADA DO DOCUMENTO ESTÁ AUTORIZADO EXCETO DE ACORDO
COM ESTA CONDIÇÃO; E
		  </para>
		</listitem>
		<listitem>
		  <para>EM HIPÓTESE ALGUMA E SOB NENHUMA TEORIA JURÍDICA, MESMO EM DELITO (INCLUINDO
NEGLIGÊNCIA), CONTRATO OU NÃO, O AUTOR, ESCRITOR INICIAL, QUALQUER
CONTRIBUINTE OU QUALQUER DISTRIBUIDOR DO DOCUMENTO OU VERSÃO MODIFICADA DO
DOCUMENTO OU QUALQUER FORNECEDOR DE UMA DESSAS PARTES, SERÁ RESPONSÁVEL POR
QUALQUER PESSOA POR QUAISQUER DANOS DIRETOS, INDIRETOS, ESPECIAIS,
INCIDENTAIS OU DE QUALQUER TIPO INCLUINDO, SEM LIMITAÇÃO, DANOS PARA A PERDA
DE BOA VONTADE, PARADA DE TRABALHO, FALHA DE COMPUTADOR OU QUAISQUER OUTROS
DANOS OU PREJUÍZOS DECORRENTES DE OU EM RELAÇÃO AO USO DO DOCUMENTO E VERSÃO
MODIFICADA DO DOCUMENTO, MESMO QUE ESSA PARTE TENHA SIDO INFORMADA DA
POSSIBILIDADE DE TAIS DANOS.
		  </para>
		</listitem>
	  </orderedlist>
	</para>
  </legalnotice>

